理大戰友其日日日間接做緊黎明行動

紅隧日日封，紅磡站又封

呢幾日東，西隧塞足全日，己經有極大威力

油尖旺，佐敦變死城

黑警變相堵路

紅隧每日車流超高，無左已經制造強大交通擠塞，一日有黑警堵路，一日就癱瘓油尖旺，佐敦，紅磡

西隧塞？

其實依家手足唔出黎黑狗都好大壓力
但又想避免攻入去
最理想就係飯照食覺照訓劇照煲
咩啊我驚唔敢出去囉

其實班狗幾時先會知入邊啲人走曬未

好撚勁果隻
可以睇google map 路況
深紅代表塞到拉手掣

成個上晝塞到顛

成個紅磡區交通癱瘓

要全包理工，要大量狗車，大量人手
仲要大量堵路

而家poly入面的手足，其實好成功令黑警堵塞成個過過交通

Poly 事件一日未落幕，油尖旺區都係放緊血

最好佢地永遠掌握唔到人數，然後長時間封路

油尖旺零售區就快兩星期拍烏繩

係

影響埋東西隧，間接癱瘓堆港島

所以有好大牽引作用

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

尖沙咀好多商廈既公司變晒home office

佢一方面會透過出黎既人得知仲有幾多人
去推算
同入面一定有鬼溝左入去套料數人數
因為入面手足心理好唔平衡好易同人傾計講錯野
所以
唔出黎，唔衝擊
就是低風險操作，但我對不繼嘗試逃出既手足果種不屈不撓精神

佢地掌握唔到實際人數就梗㗎啦
佢地點掌握入邊仲有幾多人呢？
走又走一批，被自首又一批
其實入邊仲有幾多人邊個知？

斷估唔會地毯式反轉成個理大黎確認入邊一個人都無掛

咁嘅話校方搵個人入去行一轉再公開表示全部示威者已經從不知明渠道撤走，要求班狗收隊又得唔得

係
威力之大，前所未有

最擔心入面冇野食

即係只要班學生收埋一堆乾糧再將自己隔離
卧底睇唔到示威者，示威者就唔存在？

圍poly 最主要目的係間接塞死交通等啲民意切割示威者，你睇開始見效，啲返工港豬識還拖

所以不斷轉房的手足好醒

仲有打援都係目的，警佈好防根本推唔到入去，

推

間唔鍾突個龜頭出去望望嚇嚇佢地

紅隧一帶全封，即使之前任何一日黎明行動，都做唔到呢個效果

poly一帶係轉車站中心，過海中心

極之重要的交通心臟

人少左咁多，應該有排玩

要知實際數字有幾難
放個假記者入去已經收到料

唔凸嘅話係咪解封？
入邊可以等佢解封先走

出晒黎都唔宣佈咁會點

但我前兩日返工時間都正常

係
宜家9點仲塞緊
可摸耳封q埋西隧

總之不時轉房，去唔同位，得閒又匿下儲物櫃

大前提係啲人聚埋一齊
宜家連gas都斷埋，飯堂都停埋咁滯
如果示威者拎乾糧自己縮埋一角
邊個知？

東隧塞到成條觀塘繞道全紅

今日開學咪多車返

應該有熱水煲，電飯煲之類

正解

黑警反而最唔想拖長

大家睇睇，有用希望可以討論下
我推極都推唔郁...
[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

now新聞話走左大部份後,糧食夠一星期

就係堅決唔用呢？全部人唔浦頭咁計
你唔攻入去，你唔知入邊到底仲有無人

你攻入去，係咪地毯式反轉成間學校？
用幾多時間人力資源？
唔地毯式嘅話啲人等你解完封光明正大行出去

拎D足夠糧水摺埋係暗房，
你一日係理大，
佢就封紅隧一日

感謝手足

冇錯佢哋自己都好有壓力

所以手足一定要自製水，儲糧捱過一劫
用敵人的劍對付返佢地

有水慳啲食物，應該再耐啲

認真要考慮空投食物

黑警全力支持黎明行動

昨晚幾個神父入過去, 希望有順手帶糧食

中大物資夠一年,如果運到過去就好

自己睇啦屌

一百個死守手足窒死油尖旺+紅隧

認真問
理大班留守者頂唔頂到一兩個月
雖然咁問好膠

其實唔會有人知係唔係出曬
除非血腥清場夷爲平地

所以更加要加強黎明行動
重整旗鼓 重新出發

thx..

即係又贏？

食物暫時足夠 可空投
但投水就困難好多

真係唔夠水就自制。我是認真的
係荒山野嶺的人都係禁樣生存
我P 牌推不了。如果你認為可做到的話請share出去
poly 關了食水但其他水源應該未關
********************************

俾手足睇求下你地 入面現在最缺水

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

東隧好心佢政府免費補貼啦屌
塞撚死係個收廢停度

要水。 食物暫時OK
******************************

俾手足睇求下你地 入面現在最缺水

你班友仔小學教你的完全唔記得!!

關於野外求生獲取水源一直是個討論很熱烈的話題。如何獲得安全的水源這是一項技術活。網上能搜到很多獲取水源的方法。下面介紹太陽能蒸餾器製作方法！

1、第一步肯定是要一隻大獲 (問大廚)

2、然後可以在獲裡面放點綠色植物或者倒點不能直接喝的水進去，這樣都能增加收集蒸餾水的速度。

3、在擭正中間放一容器，可以是杯子，也可以是水壺。然後如圖所示布置一根飲水管，可以用中空的植物做，實在沒有就算了。

4、鋪上一層透明保鲜薄膜。

5、薄膜用土塊或者沙土壓住，儘量做的密封一些。

6、在容器正上方的塑料薄膜上壓一塊石子，讓凝結的水能滴到容器裡面即可。

7、該幹嘛幹嘛去，等容器裡面有水了過來喝一下就可以了。 有熱力會更好

其實方法很簡單，就是利用水蒸氣遇冷凝結成水珠的原理。如果看不明白，那你就好好看圖吧。這麼簡單明了的圖，怎麼會看不明白？有空的時候可以練習練習。說不定哪天就派上用場啦！

油尖旺番工既人個個告暴動

感謝所有手足

絕對安全先走
魔警會係出面埋伏

D 最搵錢既 1字頭巴士線死晒

你放心啦
餓死人 直接上全世界新聞

因為魔警包圍餓死人

根本唔會發生
到咁上下 有人道機構送糧

伏即係照舊封路啦
佢地點知走曬未？日日都有人用唔同嘅方法離開

3千幾支火魔浪費晒

觀塘塞到不行鳥

間接塞埋九龍東，因為紅隧封，東隧多車到倒灌，尋日塞左兩個鐘車先返到工，多謝手足

唔洗
有機構送入去
唔死有人餓死

777同魔警責任
國際會直接制裁

封紅隧真係靚助攻, 路面日日好塞, 今日加埋返學嗰班

政府一開返紅隧，埋大手足就有機會走，捱埋佢

頂一年都要頂
一出黎還押以年計 暴動 加埋其他罪隨時十年

推 無可能停黎明

算啦
至緊要暴大生無事

絕對安全先走 唔好急

緊有人返去清潔嘅
即刻搞個自發清潔日

佢地幾時先知入邊啲人已經走曬

我就唔信埋大一直唔開sem

班撚屌社工係晒到邊會唔知
入面仲有唔少紅底記者同救護員
要消息大把

靜靜雞走9哂都唔知

仲要只係少量 學生 就可以牽制一班狗，幫手日日塞
不過唔知佢地資源足唔足夠

政府講咗咁多年三隧分流
poly 手足一個星期就成功實現

如果啲人暱埋呢
間學校唔細㗎喎

其實啲狗完全唔理我哋塞唔塞路
淨係因為poly拉人拉唔到嬲嬲 所以繼續封路

塞到癲

東隧搞到東區走廊頂到避風塘

所以少量手足留守真係好感激佢地
佢地用少少既人數就牽制到大量狗力同紅隧
如果之後佢地減人手 手足又可以用方法偷走

尖東撚 全公司home office咗成個禮拜

睇到都興奮

塞撚到仆街

佢地今朝都走晒啦唉

西隧搭巴士其實平時繁忙時間過完落客站都要排個5-10分鐘先入到西隧

宜家少一條過海隧道，啲巴士又改路

正解
lee個係唯一下台階

Canteen 全部水機有濾芯的

Yes 頂住

尖沙咀仲有好多自由行。搞DFS免稅店果啲啦

停咗gas

記者會影哂架啦。。。

而呢兩日警方已經證明咗
其實佢地係無能力封死一間大學

好難講 你睇無「国」界醫生 香港人捐咁多錢都唔幫手

入面手足要小心

入面肯定有鬼
唔可以比人影大頭 套資料 唔可以比人刺殺

要保持警覺

政府帶頭和你塞

成功三隧分流

記者點影曬？
今朝立場直播我淨係見到班狗通宵個戇尻樣
睇黎班垃圾琴晚瞓過黎

P.S.最憎公務員當值瞓覺

poly 手足好波
少少人拖死成個油尖旺同紅隧

琴日油尖旺除左香港人返工
商場百貨全部拍烏蠅
十點都變關七點
又要出糧又要交租
如果再繼續

其實無飯食啦
好早前就話糧食不足

絕對安全先走
係入面手足要聽我講 魔警可能有埋伏
要知道一被捕，告暴動加其他無十年
一定要謹慎

Canteen 好多時都係電爐，例如Pacific Coffee有焗爐

只不過，仲有冇學生呢？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有野食唔餓死就得

搞掂埋東西隧

所以宜家就要社會各界出聲開紅隧要佢收隊
佢一收隊就自發清潔日

入面走淨十幾個 班仆街就派d 清潔工人入面扮清潔
其實就探路 探完 再搵三四個社工圍佢 埋到身就捉
埋唔到就再餓多佢幾日 我都諗撚到

人都走曬，班狗仲封路就好笑
通宵當更搵假想敵

以少制多，等黑警俾香港人屌佢封路，一係你打番開poly

popo 要 OT 錢 💰

塞撚到尖山都塞埋

咁如果入邊係走淨幾十個
個卧底清潔工社工咪畀人打到仆街

OT有西北風食添啊

又黎... 唉
用成千個人守 唔值得
唔好自high 啦好冇

poly 物資如何

魔警唔會直接攻 會派刺客機會最大

佢地是旦搵個人入去就知啦

Nice

西隧一樣

我就唔信紅隧一直封

反而對黎明行動超有用

魔警出刺客捉人或殺人最大機會
當然派人入去影大頭或者套人料都係大機會
所以係入面要周圍轉房 要隱藏

理大時裝系有冇d人型model
幫佢地著衫褲戴頭盔擾敵

塞埋應該要重開汽車渡輪先掂

呢個真

有

家下竟然變咗有利因素
Btw respect poly 手足

驚唔夠衫就真 canteen應該仲有存貨

空城計

班popo真係弱智無極限, 為咗拉人癱瘓紅隧附近主要道路
根本黎明佢哋先係主力

好似話 其實只係食完左一個can嘅嘢

少左人，食物可以延長大量時間

黑警又唔死心，一直全封理工

結果紅隧一帶全封，油尖旺死城

係油尖旺地區局部戒嚴
但不要輕敵

無黑警，今日就唔會大成功

之前1000-1200人就快無野食姐

而家少左咁多人，有排玩

唔去啦

一早話咗係戰略進攻，可惜畀狗戰術包圍。

點救佢地

喬裝話入就入啦

塞到仆街

每日黎明行動，等交通大劑塞，黑警開放紅隧，就可以救到手足

逆向思維，係咪理大入面仲有「人」，班狗就唔走？

校友自發清潔日.

如果理大留守者拍定一堆片（with fake clock and location）,再係另一個時間放上公海暗示自己係某個室留守，而自己已經移師左去另一個室，警察一定會有混亂，實捉唔到個留守者

👌👌👌👌

呢個時候搞西隧會點

千祈唔好

好彩無人塞埋西隧......
如果唔係點番工

人道危機
Call定記者係入面喊到暈

有係諗過對家根本唔想開返住

塞

旺角尖沙咀黨鐵站如果開唔到咪好大獲
仲有本身紅隧過海嘅人如果金鐘轉唔到車咪逼哂喺中環囉

但都好擔心佢地身心理狀況

可以試下向藍絲做文宣
話班動員咁撚多警力，都搞唔掂理大
仲要封晒紅隧斷交通，將視線轉移返去差佬果邊

晚晚出去撚到鋪頭拉閘就好

記者、議員們間唔中應該要著多件褸入去，臨走又唔覺意漏低咗就可以了

幫你推

啱 反正都10年

我訓多陣唔好？

十幾個人 物資壓力大䧏 可以捱多半陣

又可以塞死香港最重要幹道

抵

啱 1200人1日糧食夠比十幾人食至少一個月

佢未咪開囉，到時經濟衰退，失業率上升

最後要處理經濟問題，未又係政府

辛苦理大手足

好似無糧草啦喎

有時候都幾羨慕你哋呢啲單細胞生物

Poly 有水有電有衫有野食有WiFi
又大把室內空間
真係唔洗走

其實poly 入面d手足走曬啦
班狗真係低能，唔知守咩

頂到2個禮拜就得
poly員工暫定休假至12月1日

傻強 一網成擒未越拉越勇武 仲要玩到班狗幾日冇得收工 報廢4架車

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

感謝理大手足日日塞

支持理大手足
仲過埋人權法
係學校食住花生等睇戲啦

應該會洗曬全間poly先會解封

班狗未必敢攻,
好明顯佢地咁搞一搞大學
國際已經好撚大迴響
如果佢地真係敢攻入去, 真係同恐怖分子無分別
況且你地係學校有心撚問題,
所以盡量咪撚出黎投降!
有咩需要就揾手足幫手!
又未斷電斷水, 驚乜9!

傷左頂唔順另計!!

now新聞話昨天說走了大部份後,夠頂一週。

現在黑警鬆手放人入去勸降,如果乘機補給, 有望頂超過一週。

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

根本就係超巨型版嘅home alone
有睇過套戲就會知Kevin會點樣保衛家園

封紅隧似係敵方策略多過係因為理大，目的都係令藍絲更憎黃絲，同令更多人變藍絲..
話咩收費亭被破壞，其實呢排唔收錢咪得 (如果真係諗住舒緩交通擠塞)，修理可以夜晚修理..

Push

黑洞嚟

其實救佢地出黎仲危險
魔警解封左 但放伏兵機會最大
等人一出黎就捉

十點幾仲塞緊

如果魔警頂唔住壓力 要解封
佢地一定係外面出大量伏兵（尤其便衣）
就算解封左 都要小心 要警覺

邊個去佐敦 尖咀 紅磡就係暴動

魔警要攻入去, 應該由佢攻入去, 之後全部人唔好再救人

由班魔警每日幾百個包圍

重點係影住live 等全世界知佢地攻入黎 如果佢地要勁過屠夫鄧小平
唔好比人影大頭 套料你係乜水 唔係將來能夠慢慢行出去都會被自殺
入面好多鬼
唔好諗住突圍，必死
仲有魔警最大可能派刺客拉人或殺人，呢個機會最大，要小心
不斷轉房 唔好比任何人追縱到 要隱藏自己
保持高警覺
一比人拉無十年人生
魔警會引人出 同有伏兵
係絕對安全情況下先走

一定唔好投降 投降還押隨時幾年 判暴動起碼幾年
唔通你覺得班魔警會圍幾年咩 一個月食佢至少一千萬（魔警人工） 附近交通唔用得 埋大唔用得 紅隧唔用得 條數計 點都死守好和安全

你要相信我 呢個係最好和最安全做法

就算係入面困一年 好過你無止境還押 再坐好多年
埋大手足希望你睇到我既post

屌我而家諗諗下入面可能只係一班和理非
黑警竟然為左一班和理非冇乜戰略價值嘅手足去封死自己春袋，佢地入去可能只係想支援下幫手補給搬下做後勤
而家變左國際笑話 + 塞死自己春袋
而且呢吓野都唔係我地搞出嚟，真係容乜易推

有

就算真係無
係入面餓死係港共同魔警責任 同大屠殺同一水平 直接取消關係法 國際直接制裁

頂足半年就塞半年

攻就一定攻
不過應該係搵臥底探好路, 冇TRAP, 先派大軍入去
而且大軍應該唔係防暴, 只係CID同軍裝, 畫面好睇

唔會攻入去
要攻一早攻左
點解講極都唔明

習帝唔敢做屠夫鄧小平做既野
如果魔警強自己落命令攻入去 隨時人頭落地

keep住吹風日日有人係入面，campus話大唔大話細都唔細。有得班狗繼續守，我就唔洗返工

利申：埋土人

我覺得真係唔洗驚

搏唔過啊777，留守到最後呢批手足忍耐力好強
你估佢地捱餓勁啲定你定力高啲
你知你成日做錯決定
而家入面手足知道埋有佢地一日就係你地幫手做黎明行動，即係佢地捱一日就係你地主動塞春袋一日，死左就入你地數，到時民意逆轉更加唔可能，需知渴死人3 日一定夠，如果今日冇水，星期日區選前必死，到時你地就仆街了

佢地減人手 = 認輸撤退
繼續損士氣啊

岩岩諗到一點

點解要死守唔好出
呢點好重要

魔警：你地干犯左罪行（唔明言暴動），請出來投降，我地唔會使用暴力
埋大人甲出來投降
即係認同魔警既話 犯左暴動罪 實入到罪

魔警直接衝入去捉人
埋大人乙被捕
埋大人：我只係入面借廁所，校園係公眾地方，任何人可以入到（重點係你出去就認同自己犯左暴動罪。但係入面，就算魔警衝入大學捉人，魔警要搵證據你犯左事。隨時無事就走得）

港豬會早起遲放，用曬私人時間等車
再無就訓少3個鐘，只為番工做人形豬

抗爭飯堂都未收爐，肯定仲有唔少資源
唔夠就Call議員、救護以人道立場送入去

解封嘅話，拎住10蚊去紅隧巴士站搭巴士走啦

咩叫解封先
即係表面冇晒綠衫黑衫白衫
冇晒狗車有私家車
同埋即係入面可能有狗